同事自稱用咗五年iphone 同佢講bigger than bigger唔識應

唔識廚師 唔識ive仔